[
    {
        "randomId": 16
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkoni mu kugukubita yarakuneshaga",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karaje n'inkonya n'inkweto ntikazi ko ryavuye",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Agahinja",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Agahinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpise kwa Rucuku bakocagurana",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_3": "Ifuni mu mabuye",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Ifuni mu mabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mukara n'iyayo",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Inkono n'urweso",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Inkono n'urweso"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana b'umwami bicaye kuntebe imwe",
            "option_1": "Irobe n'umutsima",
            "option_2": "Ururo mu mateke",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Intubu n'urutwe",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Inzara mu ruheri",
            "option_3": "Akato mu kiyaga",
            "option_4": "Ururo mu mateke",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imparakajosi ya Nyamujyana, impara ironsa batanu",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Umuheto n'imyambi",
            "option_4": "Amamera n'ifu",
            "correct_answer": "Umuheto n'imyambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Uruhu rw'intama",
            "option_2": "Icyugu mu nshoce",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntereye intobo hakurya y'uruzi, Indi nyitera hakuno zihuye ziriganira",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_4": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "correct_answer": "Indishyi zihuye; imfubyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    }
]